今日去餐廳食飯,有個大陸人因為餐飲無微信支付,係到發脾氣

話說今日去餐廳食飯
排隊準備比錢時, 有個大陸人排我前面

個大陸人用蝗語:「我要用微信支付」
個收銀員用蝗語答番佢:「不好意思, 我們沒有微博支付, 只可以付現金和八達通」
結果個大陸人即刻黑口黑面:「什麼?? 算啦算啦, 給現金吧」
然後拎張一百蚊紙出來

個收銀員 用蝗語講左兩句 不好意思, 跟住準備找錢
個大陸人一邊黑面, 一邊講:「你地這麼大的餐廳, 也沒有微信支付,真落後, 我在深圳, 一些小食店也可以微信支付呀, 很先進」

D大陸人思維真係夠on9
有微信支付, 支付寶就代表先進??

得啲鄰國人係唔會入鄉隨俗，
去到邊都會過返自己鄉下嘅生活模式

班撚樣去到歐洲都係咁樣問人哋有無得用支那寶比錢啦(用蝗語問)

老馮要其他人就9佢地

天朝思維

>微信支付
>先進
二揀一

用個d有優惠架
匯率都唔錯

支那人其實真係好先進
上網翻牆技術, 我敢講平均水平係世界第一

佢地日日幾百個cam影住自己屎眼呀
屙篤屎綠啲都扣社會信用呀
小臭港英國走狗點會夠班大陸平頭梅毒爛臭鳩先進呀
拍馬都追唔上啦

大陸既 真實貨幣信用度 咁低 ，啲人先寧願用wechat pay ， 香港洗鬼咩

中餐館收支那寶可以逃稅添